法國過左30都仲係單身一定有以下幾樣問題

雖則唔少年過30依然單身既人堅稱自己圈子細結識唔到異性，但係你大大話話讀書出嚟做野都成十幾年，唔會一個異性都識唔到掛？識到但又往往都唔可以一齊行到最尾既你，到底有啲咩問題呢？今次本燈就集合左多年閱歷同大家分享一下過左30都仲單身既人所有既共通點：

1. 外表有問題而自我感覺良好
呢到所指通常係擁有below average既外表而自我感覺良好既人。呢類人通常唔了解自己外表below average而不斷對獵物進行猛烈挑剔。其實係弱肉強食既世界，外表有問題已經令揀人/俾人揀既機率急降至一半以下，有追求者其實已經係久旱逢甘露，當時人應該要反醒下自我，而唔係對追求者/身邊人進行挑剔、覺得人地襯唔起自己。

而通常樣子below average既女人都有一個閉病— 先天性外貌/身型不足但又闊佬懶理唔諗辦法改善，比如化妝掩蓋火山凹凸洞/暗倉印、做運動改善澎湃身型、閱讀時裝雜誌擺脫農村打扮/品味、減少食煎炸肥膩野改善面油等等。但又不斷埋怨男人過於挑剔、不願意接受自己不完美既驅殻。

待續

30歲嘅女人連登仔已經無興趣關心佢地，樓主唔洗曬氣

非也非也，得釋迅速獲得三個負皮已經知係誰人偷偷留下

識到異性不過有哂男朋友又點睇